習總摧毀香港, 下一步可能會武攻台灣

習總大打民族牌, 立國安法摧毀香港, 真係滿足到大陸好多民族主義者, 穩住自己民望.

強姦犯成功一次後, 獸性難馴, 肯定會走去強姦其他人.
習總摧毀香港後, 極有可能將台灣列為下一目標, 否則滿足唔到自己既權慾, 亦餵唔飽民族主義者既佔有慾.

但而家, 中共已經差唔多無哂方法佔據台灣; 台灣民心完全拒共, 一些主要既國家亦唔會再孤立台灣.
中共剩低既方法, 只有武攻台灣.

雜種係小學雞憤青, 如果大陸經濟愈差, 中共就越有可能武攻台灣. (好似法西斯與納粹黨咁, 以戰爭手段解決國內經濟問題.)

台灣學者林泉忠的文章, 可以參考

林泉忠
22 小時 ·

【「香港國安法」後 北京「解決台灣問題」的「自信」】/文：林泉忠

...............
脫離以香港垂範台灣的統一思路

誠然，長年從事對台交流、執行北京對台政策的相關部門與人員，都清楚這一點，而中南海決策層在推動「香港國安法」時，也不可能沒有考慮到該法可能對大陸對台工作帶來進一步的困難。然而，為何北京仍執意要強推「香港國安法」？除了研判認為就香港的治理，實施該法「很有必要」之外，也反映了北京在「垂範」議題上，已做好台灣問題與香港問題「脫鈎」的準備。換言之，中南海拍板推動「香港國安法」的舉措，帶動了北京對台政策思維的進一步更新乃至轉換。

......
經過被台灣朝野視為走向「一國一制」的「香港國安法」的衝擊後，北京也將更清楚地認識到，「解決台灣問題」不能再期待香港來垂範台灣，而必須更換新的思路，來實現兩岸的統一。
....
其二，「香港國安法」賦予了北京另闢蹊徑「解決台灣問題」的自信。北京冒着極大的風險，斷然地在香港強行實施引發國際社會極大震撼的「香港國安法」，彰顯了北京不惜代價確保對香港全面管治權的強烈信念，同時也反映了北京在「穩住了香港」之後，下一步着手「解決台灣問題」的自信。
....
「香港國安法」的「威懾力」帶來了自信？

還未正式實施的「香港國安法」未演先轟動，時下在香港社會所引發的即時效應，無疑是其「威懾力」。在既有的對台政策缺乏後座力的當下，北京自然是寄望在香港蔓延的「威懾力」，也能擴大到台灣。尤其是在「兩岸融合發展」政策效果不彰，民進黨的聲望如日中天，而國民黨也開始偏離「九二共識」的新情勢下，北京過去恩威並濟的做法，恐怕已難以持續下去。

簡言之，夾着「香港國安法」的「威懾力」，在可預見的未來，北京在對台政策上的特徵，將更偏重於「硬」的展現，包括軍機繞台、航母穿越台海、「嗆台軍演」等舉措或將更為頻繁，甚至選擇在適當的時機，譬如抓住民進黨當局的一些政策上的「失誤」，作出「懲罰式」軍事行動的可能性也在大幅度增大。日趨詭譎的台灣海峽進一步風高浪急，恐怕已無可避免。
....

黎智英分析左少少中美盤算

正如當年美蘇冷戰期間，若柏林被蘇聯攻陷失守，美國會失去了歐洲的盟主地位（hegemony）。這次香港若被國安法摧毀，美國失信於亞洲盟友，隨着台灣或會失守，那麼美國在亞洲的盟主地位也會淪喪。美國以港版國安法與中共「開戰」，無形之中使香港變成了美國必須堅守的「新柏林」。禍兮福所倚，這是香港這個西方價值倫理橋頭堡出現奇蹟的因由。讓我們為香港祈禱！

黎智英

聽日2pm 好想見你地

係時候到我地守護番正義女神

五月嗰陣個閉幕宣言冇咗和平呢兩個字
都知道好撚大機會會出手㗎啦

去台灣報國

唔夠會夠打

係就好，到時美國一定出兵

關鍵- 美國會否出兵幫台灣

(美國一定會出軍備支援台灣, 但會否出兵就係question mark)

當年美帝直接駛隻航母係兩軍中間 比機會國民黨走

隻五筒打咗幾十年都打唔出

其實美國唔出兵台灣都肯定守到
不過個問題喺犧牲會多d

以小學雞既憤青個性, 可能真係會出

佢立得國安法, 應該有更瘋狂既下一步

佢要名留千古肯定會

幾無知先講得出

諗多咗
佢冇可能夠膽出兵

之前好多人都以為習總冇可能夠膽立國安法

香港似越南多過柏林

一開打個連鎖反應會好大
日韓都會有反應
仲有金仔呢個未知數
其實打得都真係會演變成世界大戰

根據美日安保條約，如果美方出兵守台，日本係咪都要出兵？

香港似柏林 - 仲有得救
香港似越南- 玩撚完

支持總加速師武統台灣

呢個時候攻台美國一定會介入，係一定

最想佢打, 中國一定露哂底知道自己褲穿窿

yes

打啦好悶呀

支持西打印度南攻台灣 記得主動出擊

可能好似義和團咁, 死果刻先知道自己無料到

仲有北大西洋公約組織
同美國打其他成員國自動參戰
咁射精大大咪好撚唔得閒
左印度右台灣
美國一個都夠收佢山一千次
仲有日本又加成個北約

香港係佢自己地方點同
中共最叻打自己地方
所以先要香港獨立

個老公日日係屋企打老婆打個仔, 以為自己好威猛
跟住走去兇鄰居, 一出手就係咁先

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

普京見到，應該會幾開心

小學習唔係正常人, 唔可以用正常思維分析

佢立得國安法, 應該有更瘋狂既下一步, 唔會收手
幾可見到強姦犯成功一次後會收手?

雜種唔會睇蘋果, 唔會上連登
佢接收既資訊都係下面D人報俾佢
佢日日打飛機以為老解好好打都唔出奇
不過我就係要呢D

你又要記得喎
台灣喺班objects眼中都係自己地方

可能係過幾年為咗搏連任而開戰

有核威懾下可以點打？

而家, 微博日日都有大量小粉紅話留島不留人

一打台灣就世界大戰喎習仔你玩唔玩得起

阿根廷打福克蘭群島現代版？

台灣戰略價值太大 第一島鏈，所以敢寫包單一定會出兵

美軍

香港

起碼出年二月啦 等拜登上台先
贏完台灣可以北伐打低埋蒙古
南平越南
諗起都射

打就打啦屌

快撚d打啦，好悶呀
一日唔打一日都唔會滅黨

佢最近只可以由福建打金門先
但打得黎 沖繩D美軍已經佈署曬
除非美國唔幫拖 就應該最盡可以打到金門既

聽左幾廿年

50年後

到拜登當選總統.......就唔同講法

所以香港人一定要忍耐，雜種呢個痴線佬不斷澎漲已經去到一個瘋狂的地步，我地只需坐低睇佢發狂然後犯錯 被世界打返轉頭 支共就會收皮

[/s]

打飛機就有得佢打
香港起佢手上佢點玩都得
打印度都未敢 學人攻台都on99

7.1 全民電子英美旗 Sir This E-Way!

燒山講過：共產黨唔會滅亡

2022年係關鍵

出兵有得分

其實我唔明點樣堅守……
香港變成了美國必須堅守的「新柏林」

似你無知d
dday 都講緊280萬對38萬先勉強打贏
可以比共軍登陸既得幾個位
現代更加易守難攻
未靠岸d運兵船已經比導彈炸沈曬
要打登錄戰進攻方起碼要10倍兵力

有美軍幫驚西咩

其實明白話香港係西柏林嘅用意，不過現實啲講，香港最多咪似東柏林唯有希望西方國家唔好再衰綏靖政策

唔出兵 美國威信玩完

上年11月個陣 堅持繼續區選
選完先知建制派出晒事 之後先換走王志文

希望蔡英文真係醒水D

今次咁岩有中國病毒
防疫工作係的確做得幾好
食正個勢

民進黨再做得好少少
國民黨翻身無望

先下手為強呀，炸左佢個霸先

PTT台狗:垃圾港仔攬炒炒死左自己仲想搵我地過骨嚟打飛機
Noted with thx,關注不介入謝謝,死港仔

佢絕對玩得起
佢仲有咩做唔出

借位
「多謝香港警察」樓主有最後一番話想同大家講

唔好教精佢，開埋呢條戰線死得仲快呀

中國有東風21飛彈，一支一隻航母

唔出兵一定守唔到
台灣唔係軍事強國 唔好太多幻想

7.1 維園見，努力airdrop，唔好再圍爐！

沒有昏君，哪會亡黨？
亡黨的大任，就落在雜種身上了，加油！
雜種唔好縮，縮親正契弟！

希望有生之年可以睇到中國被人屌打

自以為玩得起咋一攻台兩敗俱傷 俾人打到殘廢

人地間諜衛星幾勁呀大佬 郁少少都知你做咩啦 常規戰點打 講就兇狠

打囉唔打正契弟

殺過人就無野可怕只會殺紅了眼

最簡單既嘢偏偏冇人做

但出兵有可能會即刻俾人圍
印度果邊一定抽水
支那班官應該識計E條數
雖然係皇帝話事

而家根本試美國水溫，如果今次無事，俾佢側側膊過關，下次就到台灣。

你點定義軍事強國？
短程飛彈技術黎講台灣都叫數一數二

有時會諗
如果香港同其他國家宣戰或者係其他地方策劃恐襲之類
係咪代表中國同佢哋宣戰

打登陸戰台灣守到一年 但無援軍一定崩 由頭到尾國軍係講拖到國際介入 唔係打退

台灣有美軍照，攻個西，所以大陸咁多年都係利誘台仔，中共唔係傻既，你估佢地唔知自己軍事力量落後美國幾十年

計都計到，台灣守唔到，或者美國唔出兵既，支共野心係會吞併其他國家既土地

百年昏君習近平

中共講左咁多年武統台灣都無料到

睇軍事排名就足夠
台灣26 中國3
無得打係客觀事實黎

唔信佢敢打

佢打既話真係會滅黨 最好就係打

美國唔保台灣
都要保台積電啦

推

唔會dday啦
呢家一開打就互射導彈
台灣地少點都輸
射到變爛地先會派人

我都信支娜係會發窮惡攻台灣
雜種就係唔可以用正常思考方去理解

我比較想知其他國家點回應

有可能咩
宜家風頭火勢
幾多國因為香港出左聲
除非佢真係弱智

要攻售佔台灣，一係閃擊登陸奪桃園機場，一係包圍台海斷能源迫降
美帝幾個戰鬥群航武，要用海軍包圍台海唔洗諗，剩番登陸一項，台灣練左幾十年，實唔會易攪，除非大陸有乜秘密武器，可短時間癱瘓台灣所有防備，咁就勁大可能會短時間郁手添，唔好忘記港安法後，隨時有大批外資可做人質，家下雜大大真係無咩唔敢

連登仔講軍事，算9數啦，聽下明居正重好過啦

覺得唔會臺灣登陸作戰，外島登陸，海上艦隊大戰也可能發生。

射到變爛地
你講出口有冇笑
美國都要靠轟炸機炸到變爛地
支那可以靠中程導彈炸到變爛地

你估佢唔想打？但係打得到先得

又話精英部隊去曬中印邊境

共軍自己都未必有能力撐到一年
打登錄戰真係送頭

如果真係攻台，普京會唔會抽水？

快啲打東沙群島啦
美軍上咗中華民國國土啦
點解解放軍重唔5筒台灣？
共產黨搞咩架屌你老母
重唔出兵等幾時

乖啦，摺好張被先

打仗係大人既遊戲

佢夠撚膽咩 恰尻自己人民就叻

我諗本身佢真係諗住武統台灣，但係奈何呢一部遲咗
而家有三組航空母艦群喺台灣附近
佢唔可以喐手

如果一條命可以換來一日嘅團結

大家幫幫手入去講我地團結到唔洗用命換Plz

賭撚佢唔會 我地國家愛好和平全球都有目共睹

如果真係打 到最後癲到掉核彈 係唔係沒人阻到

美國最想就係係南海打
對佢地最有優勢

台海攻防本身無利

台灣頂到 3小時就得
八二三砲戰（中國大陸稱金門炮戰，香港稱金門八二三砲戰），又稱第2次台灣海峽危機，指1958年到1979年（戰況最烈為1958年8月23日至10月5日之間）發生於金門、馬祖及其他中國大陸東南沿岸與島嶼的一系列戰役總稱。中國人民解放軍與中華民國國軍以隔海砲擊為主要戰術行動，因此稱為砲戰。
砲戰由中國人民解放軍首先發起，中華民國國軍隨後開始反擊。砲戰初期，解放軍攻擊島上軍事目標，後期著重封鎖海運線，以圍困金門。在砲戰初期，國軍猝不及防，隨著戰事繼續，逐漸恢復戰力；維持金門補給線，於9月26日首次利用八吋榴砲反擊。砲戰期間，雙方海軍艦艇和空軍也多次戰鬥。10月初，解放軍宣布放棄封鎖，改為「單打雙不打（逢單日砲擊，雙日不砲擊）」，逐漸減少攻勢。至此，中華民國成功守衛金馬地區。中華人民共和國維持單打雙不打，直到1979年1月1日和美國建交才正式宣布停止砲擊。

黃種人自視自己為新柏林會唔會自視過高？

德國人係美國嘅盟友 出命出錢出武器
香港人未見到國安法即刻掉頭走 不戰而屈
如果班細嘅走 老嘅留低擋子彈 fine
但你自問畀唔畀到信心我泛民嗰班老嘢會唔會？
好唔好意思呀？

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

有聽開年代向前看同關鍵時刻，佢地好多都批評蔡英文紓困措施好7，所以都睇啲出國民黨唔係翻身無望。當然，都要國民黨唔好再做7野先

仲有俄羅斯一定會被迫出手支援中國

要打打撚左啦
一出兵好難收科

撚係夫妻呀？條支那仔打自己年邁既老豆喳。養撚大佢，就打鳩個老豆。

收皮嗰刻味會收手

佢可能以為台海係維港

Sogo 真特價！

突發！Sogo 大特價，買$3000平$500！

C’mon!!!!!

What 7 are you waiting for...?!?!?

明居正琴日啱啱講起呢樣野
話上海係台灣導彈射程範圍

佢想立啫
底下班人hea住做
夾硬通過左，d條文都未出到世

有咩用 畀個機會國際做鳩佢？

其實搞掂香港有幾難姐?

俄烏，中東呢？

70年喇

俄仔只想要領土 中國亡唔亡唔關佢事

就算打都係等過埋美國11月大選
侵侵一下台俾拜登上左位
武攻台灣唔係無可能

五筒絕章啦！講左70年啦

係,台灣先係西柏林,香港係東柏林,唔明點解D媒體會話香港似西柏林

情況上香港比當年西柏林更差，因為香港已經淪陷，只係民間重有反抗意志。

事在人為
不斷重申環境惡劣掩飾唔到香港人嘅無能

屌啦星老美快手扔粒核彈落北京先啦

求美國求台灣
美國人當你盟友？邊有咁笨柒
仲西柏林
阿富汗一個酋長都不如

點解唔直接打大佬?

咁易打的話
廿幾年前打左啦

摺被摺被

台灣當前最大危機唔係強國侵略，
而係「國親新」藍白，
台灣嘅自主權會一點一滴斷送係某啲「台灣人」手裡。

好呀 同美國果三個戰鬥群打下

頂到架 傾國之力 但建基係其他國家唔理

屌我都係咁諗
習敗敗有咩做唔出

支持中國攻打小日本 搶回釣魚台 再打俄羅斯 還我海參威

肯定唔會打，最起碼等到美國選舉先

蔡英文理論上係咪都犯咗國安法？

加速

支持 打吖 真係可以亡黨亡國

你太睇得起隻小學雞，佢夠膽郁香港因為名義上已經回歸而且班港共狗官一致效忠
郁台灣wor，借個膽俾佢都唔敢啦

睇返納粹德國, 當初入侵箂筃河區, 英法冇反應, 再吞併奧地利及入侵捷克蘇台區, 英法又冇反應, 到入侵波蘭, 英法才如夢初醒對納粹德國宣戰, 已經覆水難收.

當初澳門消滅反對派, 全世界都冇人理, 新疆玩再教育營高壓統治又冇人理, 而家支港玩殘香港, 要睇吓英美係咪出吓嘴砲, 定係認真嚟料

支共嘅大局係不怕被西方世界脫鈎, 一路推進全面管治香港只係支節小事, 舖好路後武統台灣先係最終目標

如果英美日等西方大國對今次香港收皮冇超強力反擊, 就如當初納粹德國進佔箂筃河區及蘇台區時英法冇實質反應一樣, 只會畀膽支共去推進武統台灣

老實講, 支那同西方脫鈎了, 香港收皮被西方捨棄了, 雙方都再沒有顧忌, 台海爆發戰爭既機會更大

點解要著紅色衫

咖喱佬都打唔贏 學人打台灣 訓下覺先啦支那

講真 其實話佢痴線就已經好難討論 咁講法佢癲起上黎直接打美國都得啦 其實國安法呢一下唔算太痴線 大家都估到有呢啲野 本身佢都有能力任改基本法
再講之前國力上升緊都唔打 依家向下走 真係睇唔到有咩理由打 台灣自己有軍隊 美國同其他國家又會出手 係打都打印度先 起碼真係有明顯火花先 駐守邊境嘅兵愈派愈多

如果習總武統台灣，美國一定出手打獲佢。

義和團都唔覺得自己弱雞。

係

今次都沒後果既話

有咩出奇

打得未

黨安法英文版已有，唔該廣傳出去！！

Share 埋 呢條tweet

咁都有可能嘅 咁樣睇打都係好事黎嘅 大家都知義和團最後咩下場

美媒Foreign Policy編輯: 唔好再話中國政府唔敢做任何事.

唔敢打，🙂

推！

識玩一定係支持大陸仔出兵台灣同印度

金仔會再次越過38線速攻南韓
即使美國要組織北約聯軍都要1個月時間
到時台灣仲守到幾多係未知
南韓可能會比中共金仔聯軍快速侵略
歐盟會同俄國打泥漿戰
西方仲係利益主義，中共好似唔再理利益

一定會出手，台灣係美國非北約重點盟國，同當年南韓一樣
而且戰略地位非常重要，封鎖到第一島鏈等同中國潛艇一出就已經比人知
海上艦更加出唔到，所以只要有制海權就無可能打到去美國本土

一早要出兵攻打台灣啦！好好教訓嗰班台獨份子!

唔關北約事，北約係防衛同盟，美國冇話過台灣係係美國本土喎

同理，美日安保都係講雙方領土防衛，美國保台灣唔會令日本有責任（但應該會好似韓戰咁賺返筆）

因為要打飛機西方世界會用一切手法保香港

其實香港比起西柏林，更像東柏林

2020仲講Dday
導彈炸到台灣所有防空系統仆街先登岸喇

無美帝護住土共晨早開左波喇
兒登仔天真到無視客觀事實隻抽都覺得台灣守到

一隻兵都唔駛出已經嚇到你地ff武統台灣，你地智商係咪低過小學雞

當年西柏林你有駐軍，
咁梗係守到，
問題而家香港完全控制係中共手上

打啦屌

內鬥內行 外鬥外行呀出兵同立條法唔同

香港立左法但都樹立唔到佢想要嘅威望，就會攻台。

打未？